報告：29個州353縣選民登記率超過100％

【看中國2020年11月5日訊】（看中國記者聞天清編譯）美國總統大選計票工作目前尚未結束，川普總統與民主黨候選人拜登也不能確定誰將成為下一任美國總統。根據《司法觀察》（Judicial Watch）今年9月一份調查研究報告顯示，美國有29州353個縣註冊登記的選民人數超過了100%。

2020年9月的研究報告收集了美國各州自己在線發布的最新註冊數據，並將這些數據與美國人口普查局從2014年到2018年收集的人口普查局最新5年人口估計值進行比較。《司法觀察》調查報告顯示，美國353個縣註冊登記選民人數比合格年齡公民人數多出180萬，即這些郡註冊登記率選民超過了100％。

《司法觀察》總裁湯姆•菲頓（Tom Fitton）說：「這項最新研究顯示，在29個州353個郡中，出現了180萬名『幽靈』選民。」數據突顯了存在將這些「幽靈」選票被納入總統大選計票中的可能性，「骯髒的投票可能意味著出現骯髒的選舉結果」。

《司法觀察》是美國廉潔選舉的領導者，該組織律師羅伯特·波珀（Robert Popper）是美國廉潔選舉倡議的負責人。

本月初，《司法觀察》對科羅拉多州未遵守《國家選民登記法》提起訴訟。在《司法觀察》最新研究報告中，科羅拉多州的42個縣（佔該州三分之二）的註冊率超過100％。來自該州的特定數據證實了這一總體情況。

2020年9月，《司法觀察》起訴了伊利諾伊州，因為該州拒絕披露違反聯邦法律的選民登記冊數據。

《司法觀察》調查研究報告顯示註冊率超過100％的州和縣（*表示沒有單獨報告無效註冊），如下：

連登左膠: 睇唔到有證據

我今朝先睇到180萬幽靈人口係29個州

幫你加幾句
證明左係fake news又睇唔到
有證據又唔信

《司法觀察》調查研究報告顯示註冊率超過100％的州和縣（*表示沒有單獨報告無效註冊），如下：

阿拉巴馬州

朗茲縣（130％）；梅肯縣（114％）;威爾考克斯（113％）;佩里縣（111％）;麥迪遜縣（109％）;黑爾縣（108％）;馬倫戈縣（108％）;鮑德溫（108％）;格林縣（107％）;華盛頓縣（106％）;達拉斯縣（106％）;喬克託縣（105％）；康庫縣（105％）；倫道夫縣（104％）;謝爾比縣（104％）;拉馬爾縣（103％）;奧塔加縣（103％）;克拉克縣（103％）;亨利縣（103％）;門羅縣（102％）;科爾伯特縣（101％）;杰斐遜縣（101％）;李縣（100％），休斯頓縣（100％）;克倫肖縣（100％）

*阿拉斯加 全州（111％）

亞利桑那州

聖克魯斯縣（107％）;阿帕奇縣（106％）

*阿肯色州

牛頓縣（103％）

科羅拉多州 全州（102％）

聖胡安縣（158％）;多洛雷斯縣（127％）;傑克遜縣（125％）；礦產縣（119％）;烏雷縣（119％）;菲利普斯縣（116％）；道格拉斯縣（116％）;布魯姆菲爾德縣（115％）;埃爾伯特縣（113％）;卡斯特縣（112％）;吉爾平縣（111％）;帕克縣（111％）;阿庫萊塔縣（111％）;夏安縣（111％）；清溪縣（110％）;泰勒縣（108％）;大縣（107％）;拉普拉塔縣（106％）；薩米特縣（106％）;巴卡縣（106％）;皮特金縣（106％）；聖米格爾縣（106％）;魯特縣（106％）;欣斯代爾縣（105％）；加菲貓縣（105％）；甘尼森縣（105％）；塞奇威克縣（104％）；鷹縣（104％）;拉里默縣（104％）;韋爾德縣（104％）;博爾德縣（103％）；科斯蒂利亞縣（103％）;查菲縣（103％）;奇奧瓦縣（103％）;丹佛縣（103％）；韋爾法諾縣（102％）;蒙特祖瑪縣（102％）;莫法特縣（102％）；阿拉帕霍縣（102％）;杰斐遜縣（101％）;拉斯阿尼瑪斯縣（101％）;梅薩縣（100％）

*佛羅里達州

聖約翰斯郡（112％）;拿騷縣（109％）;沃爾頓縣（108％）;聖羅莎縣（108％）；弗拉格勒縣（104％）;克萊縣（103％）;印度河縣（101％）;奧西奧拉縣（100％）

*喬治亞州

布萊恩縣（118％）;福賽思縣（114％）;道森縣（113％）;奧科尼縣（111％）;費耶特縣（111％）;富爾頓縣（109％）;切羅基縣（109％）;傑克遜縣（107％）;亨利縣（106％）;李縣（106％）;摩根縣（105％）;克萊頓縣（105％）;迪卡爾布縣（105％）;格溫內特縣（104％）;格林縣（104％）;柯布縣（104％）;埃芬漢縣（103％）;沃爾頓縣（102％）;羅克代爾縣（102％）;巴羅縣（101％）;道格拉斯縣（101％）;牛頓縣（100％）;霍爾縣（100％）

*印第安納州

漢密爾頓縣（113％）;布恩縣（112％）;克拉克縣（105％）;弗洛伊德縣（103％）;漢考克縣（103％）;俄亥俄州（102％）;亨德里克斯縣（102％）;湖縣（101％）;沃里克縣（100％）;迪爾伯恩縣（100％）

愛荷華州

達拉斯縣（115％）;約翰遜縣（104％）;里昂縣（103％）;迪金森縣（103％）;斯科特縣（102％）;麥迪遜縣（101％）;沃倫縣（100％）

*堪薩斯州

約翰遜縣（105％）

緬因州 全州（101％）

坎伯蘭縣（110％）; Sagadahoc縣（107％）;漢考克縣（105％）;林肯縣（104％）;瓦爾多縣（102％）;約克縣（100％）

馬里蘭州 全州（102％）

蒙哥馬利縣（113％）;霍華德縣（111％）;弗雷德里克縣（110％）；查爾斯縣（108％）;喬治王子郡（106％）；安妮女王縣（104％）；卡爾弗特縣（104％）;哈福德郡（104％）;伍斯特縣（103％）；卡洛爾縣（103％）;安妮·阿倫德爾縣（102％）；塔爾伯特縣（100％）

*馬薩諸塞州

公爵縣（120％）;楠塔基特縣（115％）;巴恩斯特布爾縣（103％）

*密歇根州 全州（105％）

里拉瑙縣（119％）;奧塞哥縣（118％）;安特里姆縣（116％）;卡爾卡斯卡縣（115％）；埃米特縣（114％）;貝林縣（114％）;基韋納縣（114％）;奔溪縣（113％）;華盛頓特區（113％）;麥其諾縣（112％）;迪金森縣（112％）;羅斯康芒縣（112％）；夏洛瓦縣（112％）;大特拉弗斯縣（111％）;奧克蘭縣（110％）;鐵縣（110％）;門羅縣（109％）;杰納西縣（109％）;安大略省（109％）; Gogebic縣（109％）；利文斯頓縣（109％）;阿爾科納縣（108％）;卡斯縣（108％）;阿勒根縣（108％）;大洋洲縣（107％）;米德蘭縣（107％）；肯特縣（107％）;蒙莫朗西縣（107％）;範布倫縣（107％）;韋恩縣（107％）;學府縣（107％）;梅森縣（107％）；奧斯科達縣（107％）;伊奧斯科縣（107％）;韋克斯福德縣（106％）; Presque Isle County（106％）；三角洲縣（106％）;阿爾佩納縣（106％）;聖克萊爾縣（106％）; Cheboygan縣（105％）； Newaygo縣（105％）；巴里縣（105％）;格拉德溫縣（105％）； Menominee縣（105％）；克勞福德縣（105％）；馬斯基根縣（105％）；卡拉馬祖縣（104％）;聖約瑟夫縣（104％）;渥太華縣（103％）;克林頓縣（103％）；薩吉諾縣（103％）;馬尼斯蒂縣（103％）;拉皮爾縣（103％）;卡爾洪縣（103％）;奧格莫縣（103％）;馬科姆縣（103％）;密蘇基縣（102％）；伊頓縣（102％）;什葉斯湖縣（102％）;休倫縣（102％）;萊納維縣（101％）;科縣（101％）;奧塞拉縣（101％）;克萊爾縣（100％）;阿雷納茨縣（100％）;灣縣（100％）;湖縣（100％）

信我啦
有哂source佢地會縮哂入老母閪
所以我啲post無乜人應

侵侵高章，做到個選舉可以作廢

*密蘇里州

聖路易斯縣（102％）

*蒙大拿州

石油縣（113％）;加拉廷縣（103％）;帕克縣（103％）;麥迪遜縣（102％）;布羅德沃特縣（102％）

*內布拉斯加州

亞瑟縣（108％）;盧普縣（103％）; Keya Paha縣（102％）；旗縣（100％）;麥克弗森縣（100％）

內華達州

斯托里縣（108％）;道格拉斯縣（105％）；奈縣（101％）

*新澤西州 全州（102％）

薩默塞特郡（110％）;亨特登縣（108％）;莫里斯縣（107％）;埃塞克斯郡（106％）;蒙茅斯縣（104％）;卑爾根縣（103％）;米德爾塞克斯縣（103％）;聯合縣（103％）;卡姆登縣（102％）;沃倫縣（102％）；大西洋縣（102％）；蘇塞克斯郡（101％）;塞勒姆縣（101％）;哈德遜縣（100％）；格洛斯特縣（100％）

*新墨西哥州

哈丁縣（177％）;洛斯阿拉莫斯縣（110％）

紐約州

漢密爾頓縣（118％）;拿騷縣（109％）;紐約（103％）;羅克蘭縣（101％）;薩福克縣（100％）

*俄勒岡州

謝爾曼縣（107％）;克魯克縣（107％）; Deschutes County（105％）; Wallowa縣（103％）;胡德河縣（103％）;哥倫比亞縣（102％）;林縣（101％）;波爾克縣（100％）;蒂拉穆克縣（100％）

羅德島州 全州（101％）

布里斯托爾縣（104％）;華盛頓縣（103％）;普羅維登斯縣（101％）

*南卡羅來納州

賈斯珀縣（103％）

南達科他州

漢森縣（171％）;聯合縣（120％）;瓊斯縣（116％）;蘇利縣（115％）;林肯縣（113％）;卡斯特縣（110％）;福爾里弗縣（108％）;彭寧頓縣（106％）；哈丁縣（105％）；明尼哈哈縣（104％）；波特縣（104％）;坎貝爾縣（103％）;麥克弗森縣（101％）;哈姆林縣（101％）;史丹利縣（101％）；湖縣（100％）;珀金斯縣（100％）

田納西州

威廉姆森縣（110％）；摩爾縣（101％）；波爾克縣（101％）

德克薩斯州

拉夫縣（187％）;普雷西迪奧縣（149％）;麥克穆倫縣（147％）；布魯克斯縣（117％）;羅伯茨縣（116％）;斯特林縣（115％）;扎帕塔縣（115％）；馬弗里克縣（112％）;斯塔爾縣（110％）；金縣（110％）;錢伯斯縣（109％）;艾里恩縣（108％）;吉姆·霍格縣（107％）；波爾克縣（107％）;科默縣（106％）;奧爾德姆縣（104％）；卡爾布森縣（104％）;肯德爾縣（103％）;迪米特縣（103％）；羅克沃爾縣（102％）；莫特利縣（102％）;帕克縣（102％）;哈斯佩思縣（101％）；特拉維斯縣（101％）;本德堡縣（101％）;肯特縣（101％）;韋伯縣（101％）;梅森縣（101％）；克羅基特縣（101％）;沃勒縣（100％）;吉萊斯皮縣（100％）;杜瓦爾縣（100％）;布魯斯特縣（100％）

佛蒙特州 全州（100％）

維吉尼亞州

勞登縣（116％）;瀑布教堂城（114％）;費爾法克斯市（109％）;古奇蘭縣（108％）；阿靈頓縣（106％）;費爾法克斯縣（106％）;威廉王子縣（105％）;詹姆斯市縣（105％）；亞歷山大市（105％）;福基爾縣（105％）；懷特島郡（104％）；切斯特菲爾德縣（104％）;薩里縣（103％）;漢諾威縣（103％）;新肯特縣（103％）；克拉克縣（103％）;威廉國王縣（102％）; Spotsylvania縣（102％）；拉帕漢諾克縣（102％）；阿爾伯馬爾縣（101％）;斯塔福德縣（101％）;北安普敦縣（101％）； Poquoson City（100％）；弗雷德里克縣（100％）

華盛頓州

加菲縣（119％）； 彭奧雷利縣（112％）; 杰斐遜縣（111％）; 聖胡安縣（108％）; Wahkiakum縣（108％）； 史蒂文斯縣（103％）; 太平洋縣（103％）; 克拉克縣（102％）; 島縣（102％）; 克利基塔特縣（102％）; 瑟斯頓縣（102％）; 林肯縣（101％）; 懷特科姆縣（100％）; 阿索丁縣（100％）

*西弗吉尼亞州

明戈縣（104％）； 懷俄明縣（103％）; 麥克道威爾縣（102％）; 布魯克縣（102％）; 漢考克縣（100％）

187%

勁好笑
難怪個個洲都接近9成

Fake news 拉

全民投票

痴線.......

其實可以複查數據，個邊個錦玩串個 party

大紀元

左膠：Dead live matter

共產黨員假扮美國人投票

啲左膠 登粉會講90幾100%投票率有咩問題
但問題係對比其他國家高極都只係87%
如果之後問題係美國係咁架啦
其實句野同香港係咁架啦唔洗要民主都得有咩分別

係大紀元咁又點

中國已經成功將你班友洗腦

細路都可以投票

5毛左膠反侵力同MSM：FC 左係fake news

有罰則先有8成幾

即係點？選民多過該縣居民？

個盲毛睇唔到我個comment
其實入面有原source
好鐘意睇盲毛講大紀元之後俾原source柒到on9個反應

如果話係佢地本野好耐先更新一次先會過100%
咁上幾屆有冇咁嘅情況?

大紀元公信力擺明高過NYT 同 CNN

反侵力又縮係老母個閪到

全民投票原來真係不是夢

我唔知 我睇唔到
蘋果同立場fc左就係

祖先 一家大細過黎投曬

重選啦屌你老母

全球投票

我搵到其中一個係1984年死左仲有記錄
即係個database起碼無更新過36年
上幾屆一樣有
只不過投票率得60幾70%
同埋啲人以為希拉里贏撚硬
而家只係個問題浮左上面

fc撚出嚟啦 五毛仲唔出嚟反駁?

而家就扮死

遲早投票人數大過總人口

我check 過
new Jersey statewide 冇超
應該話根本未數完d 票

佢哋：YouTube片點得 親身錄點得 你地source都 唔reliable

咁係咪應該信哂abc nbc cbc ?嗰啲就最reliable

香港上年區議會...投票率7成都已經破哂紀錄..
我就算唔計佢超出100%....剩係100%全民投票本生已經有問題啦
接近冇可能既事 仲要美國武肺死左咁多人...
有好多人仲係醫院 點投??

投票率過100%還過100%，登登贏還登登贏，2回事

痴撚線衰撚過非洲
到底美國人自己點睇呢次大選

其實支持登都唔代表支持選舉舞弊嘅

利申侵粉

全部過100

例如呢個120歲投票

呢個係棺材彈返上黎投票

大紀元依家公信力可能仲高過啲傳統大報

沒事兒
一定係計錯數
一定無舞弊

100％有無可能其實？

穢土轉生？

所以dem 咪係咁鼓吹要投mail in 本人實際有冇投到 跟本查唔到

下屆連登仔都去美國投票

9成投票率真係近乎冇可能
Stat係唔會呃人
以往都只係7成左右
今屆有得mail in即刻升多10幾%?
當中一定有舞弊
只係畀人壓住咗

2016 年各州投票人數佔總人口最多只有75%

so far有冇官方解釋點解會咁

如果話搬屋會over 左

但邊度搬邊度
先得黎咁多地方都over左

推咗先

有啲話無問題 會大開眼界
我侵粉都要覺得抽埋侵啲問題票
如果咁都輸咪認囉

拉夫縣（187％）

美國選民有即日登記架喎

中國製靈魂

拜登仔又話係fake news

屌你老母我哋一齊去美國投共和黨

橫掂阿豬阿狗都投得

呢啲係咩source

侵侵就利用物極必反既道理，就谷撚爆佢
等於人地落閘做防禦，你就用萬能膠封住撚佢，等佢永世出唔返黎，暗黑兵法

史上第一次

根本就係大規模做票

呢次真係玩撚大咗

左膠話冇問題
仲話唔理解點解有人投侵

仲要成個縣無死靚仔
勁過日本鄉下

仲勁過黨鐵

有啲州可以即日登記做選民

要拎啲歷史數據對番黎證明個數字無問題

呢個真，公正選舉係美國核心價值。
選到邊個都好，都要個制度係服眾。

即日登記到187%

真正嘅"今次死人都要去投票"

你剩係睇費羅利達洲都103%

佢解釋係搬屋已經唔正常啦

唔好講笑 好多非公民都收到Ballot

痴9線

香港人：信tvb就啱喇

去唔到既就問在港美國人影印番十萬八萬份投票反正唔對名破百投票率都冇問題

Garbage in ,
Garbage out !

A strong and long legal fight is cominggggggggggggggggg !!

左膠：fact check左係假

點解唔得

放長雙眼睇 總投票人數多過全美國人數咁就冇嘢好講 可以重選

Alabama: Lowndes County (130%); Macon County (114%); Wilcox (113%); Perry County (111%); Madison County (109%); Hale County (108%); Marengo County (108%); Baldwin (108%); Greene County (107%); Washington County (106%); Dallas County (106%); Choctaw County (105%); Conecuh County (105%); Randolph County (104%); Shelby County (104%); Lamar County (103%); Autauga County (103%); Clarke County (103%); Henry County (103%); Monroe County (102%); Colbert County (101%); Jefferson County (101%); Lee County (100%); Houston County (100%); Crenshaw County (100%)

*Alaska: Statewide (111%)

Arizona: Santa Cruz County (107%); Apache County (106%)

*Arkansas: Newton County (103%)

Colorado: Statewide (102%); San Juan County (158%); Dolores County (127%); Jackson County (125%); Mineral County (119%); Ouray County (119%); Phillips County (116%); Douglas County (116%); Broomfield County (115%); Elbert County (113%); Custer County (112%); Gilpin County (111%); Park County (111%); Archuleta County (111%); Cheyenne County (111%); Clear Creek County (110%); Teller County (108%); Grand County (107%); La Plata County (106%); Summit County (106%); Baca County (106%); Pitkin County (106%); San Miguel County (106%); Routt County (106%); Hinsdale County (105%); Garfield County (105%); Gunnison County (105%); Sedgwick County (104%); Eagle County (104%); Larimer County (104%); Weld County (104%); Boulder County (103%); Costilla County (103%); Chaffee County (103%); Kiowa County (103%); Denver County (103%); Huerfano County (102%); Montezuma County (102%); Moffat County (102%); Arapahoe County (102%); Jefferson County (101%); Las Animas County (101%); Mesa County (100%)

早就已經登出左

所以真係有得打

成個選舉作廢

記得尋日有巴打話共和黨可以幫民主黨印埋一份玩撚到爆煲

香港1400萬人

好撚癲，睇來侵侵一早預咗

左膠五毛含登力一見到大紀元就高潮

真係好尷尬

終於知點解之前黨報話有三千萬香港人支持國安法

張：This is not true!
CNBC: This is not true!
BBC: This is not true!

真係有後著對付deep state

美國民主選舉已成笑話
今次要改革
侵政府做到野

美國人因為中共肺炎玩緊人口大遷徒
好似係

*Michigan: Statewide (105%); Leelanau County (119%); Otsego County (118%); Antrim County (116%); Kalkaska County (115%); Emmet County (114%); Berrien County (114%); Keweenaw County (114%); Benzie County (113%); Washtenaw County (113%); Mackinac County (112%); Dickinson County (112%); Roscommon County (112%); Charlevoix County (112%); Grand Traverse County (111%); Oakland County (110%); Iron County (110%); Monroe County (109%); Genesee County (109%); Ontonagon County (109%); Gogebic County (109%); Livingston County (109%); Alcona County (108%); Cass County (108%); Allegan County (108%); Oceana County (107%); Midland County (107%); Kent County (107%); Montmorency County (107%); Van Buren County (107%); Wayne County (107%); Schoolcraft County (107%); Mason County (107%); Oscoda County (107%); Iosco County (107%); Wexford County (106%); Presque Isle County (106%); Delta County (106%); Alpena County (106%); St Clair County (106%); Cheboygan County (105%); Newaygo County (105%); Barry County (105%); Gladwin County (105%); Menominee County (105%); Crawford County (105%); Muskegon County (105%); Kalamazoo County (104%); St. Joseph County (104%); Ottawa County (103%); Clinton County (103%); Saginaw County (103%); Manistee County (103%); Lapeer County (103%); Calhoun County (103%); Ogemaw County (103%); Macomb County (103%); Missaukee County (102%); Eaton County (102%); Shiawassee County (102%); Huron County (102%); Lenawee County (101%); Branch County (101%); Osceola County (101%); Clare County (100%); Arenac County (100%); Bay County (100%); Lake County (100%)

點會唔輸

不如俾全球一齊投啦

講緊選民登記冊人數多過現實人口

原因就係地方政府垃圾，無更新(死人無減，新人就加)

做埋人口數目都仲得

舞弊大國
超越終蟈嘅存在
因為票都冇得投

可以宣佈作廢都得

你話搬屋都會此消彼長呀

即時諗起葛佩帆超過十成皮膚燒傷

咁係我地人口普查政策出錯，唔影響投票結果

個人口普查唔update囉

咁爆100%咪坐實大量死人票

仲勁過蘇聯

左膠：無證據姐係假！

諗起Ｄ黑警狗官都勁鍾意用「無證據顯示乜乜乜」

民主黨呢次真係笑料嚟

全部資料唔都update呀
輸打贏要呀

唔係講緊投票率(雖然今屆投票率高)

講緊地方上選民登記人口高於現實

有冇上次數據對比

加上14億'愛國者’

有證據都係假

我哋係唔會錯

嗰班好鍾意講咩fake news, Cctoys, 愛侵力，兒登仔，連登仔乜乜物物嗰啲縮撚咗去邊？

已經縮返去佢老母閪

要畀幾個鐘頭佢哋諗緊點作文

數到今日，已點票都係1.5X億
爆咩？

死人唔可以投？歧視

咁侵贏果d州過100%係咪唔係做假
拜登贏果d先係做假呀

大灣區可以投票，正啊

冇衝突㗎喎

1.5億入面有幾多係死人

波台狗真係唔知為咩，五毛都叫搵食，波台賤種仲cheap過免費雞

支那投票率都係得100%
美國竟然多過100%
支那又輸啦

全部都係假

由頭選過

笑死人 投票率高到咁啊

不嬲 仲鍾意屈人

有部份係紅州

我雖然撑侵
但老實好難反到

全部都有問題

成個選舉根本應該作廢再嚟過

好多州都可以即日登記即投
咁都超？

呢個就係民主黨一宜以嚟反對要身份證明先投到票嘅原因

不過有啲on9仔講：做假嘅話 點會比你咁易發現？

有曬data 今次又點做假？

票站/郵局etc.，下面好多個on9仔自發造假
咁咪會發現

FOX News講左103％投票率係選民搬屋，並無出錯

Florida precinct reports more than 100% voter turnout, it’s not an error

我就唔會跟車太貼，小鎮人口基數少，真係唔出奇

左膠：再嘈搵blm打柒你

時間過得好慢

咁多個州同時過百%

你搬屋都會此消彼長

香港投票率過100就話有人造假
美國州縣投票率過100就話正常
話無問題班撚屌唔該驗下腦

選過都輸
接受現實好過

再重申, 我撑侵

咩料

同上屆比，增幅唔見得唔正常

屌咪講撚咗state law可以即時reg做voter囉 fake news夠未呀

你都痴線 擺明做票都要接受現實

堂堂正正選多次唔好無限mail in 再輸就心服口服

CHING真係邏輯大師
兩樣野有直接關係都可以當兩回事

PR: 一定係炒車, 好嬲好嬲

多16% 咁叫正常

我支持侵連任

但問題輸就係輸
要接受現實

左膠係可以同時住唔同州

連登仔：fake news

成個選舉透明到咁低錯漏百出嘅情況下憑乜嘢要接受現實

拜登證明咗靈魂嘅存在
可以攞埋諾貝爾獎

紅洲都可以有問題 只係灌票灌唔贏
好似上次區會獻世派都多左好多票

如果侵同登情況掉轉
你估登果邊嘈唔嘈

真

左膠似乎呢招萬能

早午晚去三個洲 投三票 你吹咩

唔係成個州過百喎

咁都唔係造假？

雜種都投左

4年前個數據係點手

我幫你頂住先你快D走，呢堆州有一半以上有侵侵贏左
一陣班侵粉又屌到你飛起

點止公信力，CNN NYT FB TWITTER呢班左媒直頭係控制緊每個人既言論自由同選擇自由，仲仆街過大公報CCTVB

Breaking News CNN:Trump Stuns The World, Wins The Presidency

其實一個洲講緊千幾萬人口
要去到投票率5.6成已經叫高
7.8成簡直係奇跡
9什至係103%真係假到無人有

仲有未出世既孫

攞證據先好講啦 搵到人用3個州license三個address再講啦

咁講我係 A 洲 Mail Drop-in 左，再搬左過隔離洲做選民咪得？

一個咪投左兩票？

推

講緊強制投票嘅國家都係得80幾%投票率
唔知美國以為係北韓

有左膠同你死撐即日reg

淨係出咗選舉名冊先畀你再即日reg都好撚大問題啦 點知係咪鬼票 我每個州都投一票又得

3張 driver license 3個address ok

#308251

幫埋太爺太嫲投票

大撚把假車牌

之前先週過支那做咗一堆

我幫佢答
你證明到冇咩

係

左膠個腦係塞撚哂架，邊識得思想同假設架？

alter 加速主義

你咪睇吓會唔會appeal到

遲下delay兩分鐘做censorship

少少野就大驚小怪，雙11淘寶票買1送1咪買多幾手囉

講真 登記人全投已經好誇張，
計9成登記咗去投 即日登記投真係可以補返冇投個一成 even more?
講緊9成投票率已經係好撚癲

ok咁一定有人50個州都投曬 trump唔夠人出貓無得怨

其實會唔會連Green Card Holder 都搏大霧投到票？

哦 好撚民主呀

好奇問，咁其實正常搬洲程序係點？
搬完洲照理舊洲 Database 未 Update，會唔會有機會出現 2 張票 Vaild？

左膠： 有咩問題， 200% 仲得

威斯康星全洲89.25%
高到離晒普
2016年先67

既然prove左死人都冇cancel out，即係個data base 有入冇出，咁都過100%即係搬入個縣登記做新選民既人仲多過咁多年黎死既選民加埋

一撚定無可能

自己google

推～推到推倒重來

唔係憑乜嘢接受現實，係個選舉結果係咪反映現實都成問題，仲叫人接受現實

點會呀 死人都投埋票咪得

dllm 美國都真係一個笑話

證明左係fake news

計埋14億皇民超過500%都得

黑暗兵法
1000%投票率

No need license la 坐巴士飛機都得啦
Address 輕鬆啦

左係fake news

啲數據離地到咁 左膠都可以話正常現象
反侵力 great again

license=身份證 你up乜鳩

是女巫詛咒起了作用

兒登仔：「左膠：睇唔到」

又係你隻LOL狗, 返去玩你嘅騰訊遊戲啦大陸仔

不論份報告屬真屬假，
問題在於美國當局有冇定期更新選民登記資料
若冇會出現大量幽靈選票或有大量不全在世上既人

美國不嬲假民主 滿意未 rightards唔滿意declare war自成一國都係一個option

totally illegal

左膠 縮翻去你老母個閪喇

左膠含撚啦 另類獨裁

全國重選啦 只限親身投

你先唔洗理假定真
當費羅利達洲
講緊成2.3千萬人.都可以103%
然後話搬屋.你就知道有幾假

whatever 祝侵appeal成功

怪唔得你條柒頭次次都俾我屌到深潛

自今次大選果堆主流媒體全部誠信破產

屌

左到盡頭就是右

左膠睇路

其實唔正常
上兩次破新高係63年前同112年前
63年前係越戰開波前
112年前係一戰開波前
而家仲高過呢兩個時期
如果你話正常咪代表緊啲咩

間唔中幾個超多左都make sense
你一大堆個個超100係咪愈搬屋愈多人呢

可能有好多支那狗同俄佬都有份投

上界希婆俾傳媒係咁講訓係到都贏，所以左膠拉晒大隊，而侵告急侵粉都拉晒大隊去投票
破紀錄有乜出奇？

兩億人齊齊搬屋
4億票200%投票率撐chinajoe不是夢

原來29個州成百幾個小鎮都有人搬屋
180萬人集中哂係呢幾個月搬屋係咪動物大遷徙

所以咪話問題在於美國當局有冇定期更新選民登記資料囉

心水清

使唔使改埋死人可以經陰間物流郵寄選票？

將來香港都會咁

問題在於美國當局有冇定期更新選民登記資料

就算全民投票都冇可能啦
100%已經ON99
之後有人仲話WALK IN 登記+投
根本CLS

有車牌就得啦

仲有班五毛PR

呢個網 legit ?

係
睇PTT個反應係大驚小怪
KMT都有玩

加拿大選舉一樣有留學生收錢投自由黨

唔會 license 會寫明係咪citizen

已經講到口臭，walk in vote 未計入 registered voters 嗰條數

美國可以即登記即投票

連登左膠：留名炒車

其實一直以黎都無
以前因為低投票率低登記率先無人理
而家只係將長久以來既問題浮上面

一定有人唔去投/投唔到
咁既人口基數 100%投票率本身就無可能

absolutely unacceptable

民主黨以及美國建制勢力，包括主流媒體、社交平台，實在太卑鄙太醜陋！
居美KOL：川普到手的大勝要被華盛頓的利益集團偷走（由7:44談美國大選）

幽靈選民咪睇唔到

無 我只係話代表緊啲咩姐
登記人數個問題無乜可以質疑
除左好奇如果我無登記過玩即日登記投票
去完A州之後趕去B州登記投票得唔得姐

佢地本來就有議員鼓吹非法移民都投得
香港新移民都要住滿七年啦 核突到震

仲勁過非洲動物大遷徙

極大機會係呢幾廿年冇更新過人口死亡，地址同搬遷數據，所以有大量幽靈票，重覆收到選票，選民名字不對等等。

死人票都有啦

睇唔到片
叫佢用steam個網

佢哋會話侵做啦

明眼人都知

又黎
求其google下US historical voting rate
VAP Turnout
2000 209,787,000 105,594,000 50.3%
2004 219,553,000 122,349,000 55.7%
2008 229,945,000 131,407,000 57.1%
2012 235,248,000 129,235,000 54.9%
2016 230,931,921 136,669,276 59.2%
2020 宜家voted有143,100,198 over VAP estimates 239,247,182
都係得60%
仲係度講9成投票率點點點
有時真係不如google下先
當然你都可以話年年都選舉舞弊既

未點完就知 通靈

我查到係咁
當然你可以話理論上可行 實際上唔好話9成 7成已經超多

唔會，要入左藉先得

咁呢啲120歲投票呢

呢個乜嘢選舉黎嫁

Fact check撚係唔係到

一樣 無計

又拎住個registered 計turnout rate
無問題 你拎埋之前個幾次黎睇下 registered turnout係幾多咪有答案囉

老實講呀William重點唔係MI有冇收到
我都知reject左
而係點解佢會寄到張票出去

唔俾死人投票?

其實有冇上一次嘅數據對比下？

依嗰係更正左嘅版本 未更正嘅舊版仲恐怖 要唔要望下

張昆陽證明左係假新聞

死人都投到票 你地當美國流架

估美國voter篩查唔嚴謹 寄選票嘅準則都幾低

不過最緊要無count就得

選舉始終都係最原始真人實名去投就最撚均真. 乜9野又郵寄又呢又路. 晒氣.

建議你真係click入自己個source度睇下
Here are the 10 states with the highest rates of voter registration:

Alaska (81.38%)
Michigan (80.91%)
Kentucky (79.24%)
Maine (79.02%)
Vermont (78.86%)
Rhode Island (76.68%)
North Dakota (76.32%)
Alabama (75.56%)
Delaware (75.14%)
New Hampshire (72.82%)

比埋你

閒閒地20%-30%假

死人都有投票權
This is fkin america

反侵力不願面對的事實

證明定解釋？

哈丁縣（177％）

呢個地方係好多人搬屋 死左好多人 政府員工未更新 美國係咁 定直接成單炒車fake news?

多撚到

依啲高登記率既縣都係投登？

應該話要親身投票就無尼個問題
所以尼個問題一直無出現
係到今次郵寄就出事啦
死人回魂票
祖先票，其他人幫你投乜都有

以往選舉都係親身投，今次dem班仆街知自己輸硬就狂推mail in，搞到去到而家都仲有票未到

總統吹水無證據
人黎 同我轉 魚樂無窮

比埋個2016你做reference
Highest voter turnout as a share of eligible voters
MN 74.16%
NH 70.31%
VEP個base多過registered vote好多
照你咁講應該2016年都有問題

希望有人睇得明

如果全部呢堆29州都作廢 trump係咪贏?

好似話有人幫死人投票。同埋一個人可以在多州投票。

steam個網？咩來

推推推推推

Streamable先岩
反送中個陣721 831啲片都upload上去留底
估唔到美國都有要用呢啲招既一日

睇過樓主條link，入面有31個州，簡單咁list左邊個贏左，紅色左係主要搖擺州份
可能有漏

阿拉巴馬州 T

阿拉斯加 T

亞利桑那州 B

阿肯色州 T

科羅拉多州 B

佛羅里達州 T

喬治亞州 *

印第安納州 T

愛荷華州 T

堪薩斯州 T

緬因州 B

馬里蘭州 B

馬薩諸塞州 B

密歇根州 B

密蘇里州 T

蒙大拿州 T

內布拉斯加州 T

內華達州 *

新澤西州 B

新墨西哥州 B

紐約州B

俄勒岡州 B

羅德島州 B

南卡羅來納州 T

南達科他州 T

田納西州 T

德克薩斯州 T

佛蒙特州 B

維吉尼亞州 B

華盛頓州 B

西弗吉尼亞州 T

係咪呢兩條 有巴打upload左

做到咁盡先贏

應該要睇下個system出左咩事，修補翻呢D漏洞。

Texas都係swing?

有d可以即場登記
所以投票人數多過預計人數唔出奇

你話有入冇出，過100%咪啱
本身100人，死20，搬入20，已經變120，因為死左唔減

太撚誇張
法庭見啦

Push

It isn't voter fraud for this specific election but rather that there is probably some county paperwork and bureaucracy that isn't being done to unregister the voters after they move or die.

I'm too lazy to do all the research but just taking the first example in the study, Lowndes, Alabama it has had a steady amount of active registered voters: 2002: 9574 to 2008: 9605 to 2020: 9751

地方政府無更新資料係一件事
但以上無更新既，兩邊都正常輸贏
本身唔代表有人出術

重選啦dllm
笑話黎

真係冇更新？
咪玩啦 一開就知幾多人
仲要係有計% reporting
如果唔更新over 100% 你唔知邊度彈啲票出嚟 更加唔會call
你過56%總註冊人數就call
我想問你點決定封頂票數
如果投票年都唔更新 我想問 你預咗種票啦

政府唔會存在更新唔切
公務員係公僕 佢唔對上司唔負責任 對市民都要 特別數字要敏感

屌你老母

利申, 我撑侵

如果係正常冇出術既投票率係100/120，邊度多過100%

標題寫選民登記率

投票率多過100%就真係造假

唔使多個100
70幾已經好癲

死人都可以投